有無人會/試過專炒私有化概念股票？

唔計新世界百貨 其實大股東做私有化都根本上搵夠片先開會
如果係中資既更加大石砸死蟹高票通過
1828同606都公報左私有化
兩隻股價同私有化價格都有3%以上既折讓
有無ching分享下炒私有化股票既經驗？

pish

PISH

偉哥blog 係專家
不過好多廢老討論